破例番高登係每月之星選舉投蔣狗一票

蔣公萬歲!!!!

連登救星

請支持CPaul

連尼住都有 joe 仔好大方

講還講，咪再貼佢張相，好撚傷眼

投連尼住LA

已投蔣狗